公安都未爆缸 咁驚就唔好叫以眼還眼

血都未見有